我是一個廢老，面對暴政我也很想死！

為什麼要年輕人為我付出生命？

你可以同年輕人一齊並肩作戰

唉